觀塘工廈咁多餐廳 其實合唔合法？

睇見佢地古古惑惑乞平租就唔開胃

外賣就 食品加工牌就得 好似係

工廈食堂就無事

好多西餐廳/cafe 係咪報得？

全部係食堂黎，不過9成9唔只招待本座大廈既員工

係咪呀 咁多間食堂？

有啲打邊爐添喎！

好多門口都貼張紙話只供大廈員工，但有咩人入去根本就唔會理

我之前舉報過間喺觀塘工廈嘅貓cafe，而家已經執柒咗

就算食堂牌都好似只可以提供食物俾大廈入面既人

果啲西餐廳 cafe
報唔報得就真係一間間計啦
其實有好多都冇牌或者唔齊牌 就算街鋪都係
如果佢啲牌照齊就例外

不過今時今日 做老闆都只係幫個業主打工
如果唔過份就俾條生路人行啦

遲早搞到近工業區返工班友連屎都冇得食

犯法就係犯法 啲西餐咪一樣賣得貴一貴

咁叻咪報 睇下你搞得幾多間
根本無人理
西餐其實唔貴囉 咪7 80蚊食意粉 百幾蚊就食扒

宜家去呢d鋪, 會問你係唔係係度返工

咁撚平都話貴, 係咪攞緊綜援

樓主你想做乜鳩
全部大商場/領展場都有一式一樣連鎖食店
難得工廈有d 平價或特色野食
你又睇唔過眼想搞鳩人

犯法就報 好簡單！

ching 有愛

其實我無去開觀塘 睇唔過眼啲犯法餐廳仲咁多foodie吹捧

你話人乞平租先最on9
大商場得有財團背景既食店先租得起
咪搞到個個場都係大家樂麥當勞譚仔
係地產霸權搞到香港咁撚樣
你反而走去屌工廈食堂

咁以你既智慧
確定到人地係犯法未？報左警未？
咁撚叻要上連登問人？

有錢人

地產霸權全世界都係架啦 得香港先係咁咩

已經確定左幾間細細間一定唔係工廈食堂
仲有間剩係得晚市打邊爐
報去邊個部門好？

都唔知岩唔岩消防條例

硬係覺得好危險

係

千其咪Call 食環，消防，公司註冊處。

一定唔會

咪戇鳩啦 佢出得工廈食堂牌 都要跟足消防去做
除非佢無牌經營

成日去觀塘食野WO我

我屌你老母

我係中環都覺得係工廈番工的人好危險
支持樓主叫消防搞搞去
唔搞正龜公

幫業主打工呢句真心認同
生意真係好難做
唔好話賺錢
夠交租人工已經算執身彩

唔止食堂啦
基本上全香港工廈都唔係工業用途
絶大部分做寫字樓或劏成細寫字樓分租
部分做商業賣野
部分做食堂
仲有迷你倉

照正法例應該淨係工業用途
咁全香港工廈應該吉曬
因為香港根本已經冇工業

到時候小商戶想做生意又冇地方做
閒置工廈又擺係度養老鼠
咁係咪好結果?

咪撚7衝紅燈啊7頭
思維咁撚單一，犯法就告
你老母生你出黎咁撚大個人都唔撚識用個腦真係好撚慘

有咩介紹

咁撚多人死唔見樓主死

佢租平 賣得平無所謂呀
最慘租平 但埋單唔見得比出面平

戇撚鳩鳩開po出黎俾人屌

食堂只準本大廈工友使用

選擇性執法 鄰國思維

永遠都唔會證明到大廈職員

報啦報啦
樓主快啲報
等睇你上東張西望

之前咪已經話咗食堂個法例過撚哂時
成日話犯法犯法
有冇諗過當年啲法例過咗咁耐仲合唔合時宜
最後一係嘥撚哂啲地一係賣哂去做office同大商場

咁嬲做咩呀 你有份開呀？

好多都唔合法
但d 工廈餐廳性價比係比較高

好多地產商同商場業主都一直舉報緊, 只不過比較難執法
所以你舉唔舉報都無乜所謂

人地地產商舉報就為自己利益, 你舉報就純粹on9 地令無乜選擇既香港更加無選擇

說好的活化工廈呢

走去報串
咁咪抵香港人去到邊都係食大家樂大快活美心

樓豬我屌你老母

樓主係咪比工廈既餐廳炒魷唔岔氣？

呢個岩, 我間唔中會去觀塘食野
工廈開鋪好多都係幫業主打工架咋
我見有D呢期都好多工廈鋪執....
工廈鋪買野食好就好在平D , 多D 特色野食,
其實想食新款D既野, 去觀塘係一個好既選擇

合法

有牌咪合

HA轉做餐廳都無事

香港人魚蛋論真係入曬骨

仲有d party room 合法咩？

無啦啦走去搞鳩人做乜春 搞到其他人lunch冇啖好食

記得有個消防話工廈搞餐廳/音樂會, 人太多會危險
但係明明以前工廈都好多人返工

兩樣性質唔同
工廠/食堂有曬安全措施 攞正牌 呢啲小事
有啲餐廳/音樂會 唔合規格會好危險 個啲就要小心
但最大問題係政府個條例好out

工廈餐廳犯法呀 on9

支持！

又係冇腦嘅戇鳩仔
連登真係咩人都有

又係呢d犯法就報嘅on9仔
記住舉報最所有BT狗，小販檔，踩單車載人嘅撚樣喎
睇你到時做唔做人民公敵 屌你老母

係香港生存已經難，仲要遇著你呢挺食飽飯冇屎痾嘅柒碌真係喊三聲

係連登永遠唔好屌小店呀
會比人話冇人情味架

法律=/=正確
犯法都唔等於唔正確
係守護法律之前 你應該首先思考呢條法律有無道理

你見到一條法律完全不合時宜 係咪代表你要去守護？ 如果政府依家有一條法例係要求所有女人扎腳/支持奴隸制度 你會唔會去守護？
人唔應該下下抱住法律之名去判斷事物對錯

屌緊啦

總之就係小店有人情味 無論點都好 人地都係搵食姐 搵食艱難呀 對你又冇影響 做埋d食埋飯冇屎屙既野

有d扮晒靚嘅餐廳食個晏$70-80，觀塘工廈嘅租金，中環嘅收費

坐得舒服 收70,80好正常
普通茶記都50 仲要食垃圾

明明係工廠區入面

你唔報都自然會執，當然放長線釣大魚等多幾年仲做等住既先報串抄佢家

工廈平租收70 80好正常
茶記收50就垃圾

樓豬食開屎?

根主快啲報啦
根本成個觀塘工廈好多都唔符合用途
政府都唔敢搞 因爲牽連太多行業
唯有邊個報串 就追住黎打

搵食啫，犯法吖？

你唔犯法人地點報串執柒晒佢就啱

支持樓主吿鳩佢哋

就奇，本來香港就冇乜選擇，家陣佢仲要幫大企業壟斷市場

講開呢d
觀塘工廈真係好貴
上次朋友話去果間
小時光
由點餐到拎餐到食完都要你自己做晒
都算
野食真係好難食
亂鳩咁來
仲要貴
我覺得港女聖地茶木都好食過佢
呢d工廈鋪執7左佢啦

茶木不嬲ok喎
質素穩定係份量少啲姐

懷疑有人違法就舉報得啦。講果啲咩法例合唔合理果啲唔到你考慮。

法律就是絕對

你都幾仆街

樓主咬開軟飯。奶完臭閪等屎痾

冇錯

啲字大隻少少好喎

鍵盤戰士

軟飯王

1 d都唔平囉同連鎖一樣

過主啦

你係咪想打壓小店

根本收一樣價但平租食水仲深過大集團

x2

咪撚用無小店呢啲垃圾理由啦
錯就係錯

奶西啦

樓主仲講咁多廢話

報左未啫

唔報正柒頭死全家

得閒咪報下囉 報又唔會少忽肉

宜家香港人都唔幫香港人 咁就要諗下點解會有咁多大陸人入侵

係咪要幫香港人殺人呀？